狗鐵 我地一定有仇報仇

如題

黃衫

除左唔俾錢
仲可以點

拆撚晒全部站

除咗罷搭，唔好再買站內商店嘅嘢！！

屌你老母

你老母做雞又要生仔
真係cheap

831黑警恐襲，血債血償！！！！

搭係人情，唔俾錢係道理

屌你繼續做奴隸啦

大家有個共識 各有各做
你令我地啲兄弟流血
我地都唔會比你好過

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止

【分化撚出沒注意】 太子站成件事始末